知唔知講廣東話嘅學校係中國嘅情況

從前， 廣洲係南方文人嘅國度，
讀書較為利害。

今天， 廣洲變了只有經濟的區域，
最強的大學都去了北京， 天津， 湖南。

唉， 既然共產黨無心跟粤語文化多元比併， 又何苦埋沒香港的司法制度， 破壞香港的學校呢。

損害一個文化去彰顯自已， 真的是人生的意義嗎？

香港人儘管自豪自已的英治文化， 又何必把一直說的是同一粤語的廣東地區納入為共產政權而孤立自已呢。

*希望讀完書推廣粤語教學

重建大粵國好未？

支持粵語，但唔支持粵語教學
（中文科另計）

你團結一個700 萬人嘅小城有咩作為。

人地美國都驚GDP預備排第一嘅"貧窮中國".

你搞分化， 分到700萬人，
裡面一半剩係識炒樓or 1/4 係廢青，
out of this pool 嘅大多係肓目保皇黨。
有幾多個偉大嘅大學生？

人生成就大事係要時勢， 唔係為左自已做英狗嘅自豪。

拉埋廣洲， 推廣教育， 比拼學術成就， 會更有意義。

共產黨只係一個分左好多錢嘅貴族， 唔代表佢地會更有成就。

我都知學英文同全世界交流， 得到知識最易。

但而家問題係promote equality麻。
有幾多人學唔到英文？

根本我地mother togue係粤語， 有幾多家庭可以長時間咁浸好英文？
我地唔幫佢地做粤語或英語嘅教育， 多幾十年， 香港d大學就變哂廣洲大學咁， 係世界無排位。

根本而家大家就搞到知識係有錢人嘅專利，
學校就貧民區教學咁， 有條件嘅家長先至送佢地仔女去補習。